俾無水嘅膠樽打痛啲定俾裝滿水嘅膠樽痛啲

有水，因為個動力大啲

有幾撚無腦先問得出 唔好開廢po啦

認真好似無水痛啲

F=ma

試下咪知囉，問黎做咩

不如試下

俾無膠既水樽打痛d

個頭痛d呀 屌你老母

係錯覺黎。
無水係輕d ->swing speed快d, 打落去果下速度快左->痛d

如果有水可以揮到一樣speed, 一定有水痛d

你地全部錯，係半枝水

你老母死撚左呀

槓桿

而家2個答案,A或者B!
答案係A定B?

哈哈哈
答案係C啊

冇水 用樽蓋嗰邊打痛啲

On 99 F = MA。increased mass = increased force , retard 白癡仔唔用腦

全部都錯,痛係主觀感覺,力大唔等於會痛啲

痛到無知覺?

唔係,點會咁on9,只係想表達力大唔等於會痛啲
見上面啲有巴打用F=MA嚟量度,我覺得人嘅感覺未必反映到出嚟
我建議用random sampling分兩個trial計pain score/pain scale

入黎前以為問無水嘅玻璃樽同有水膠樽